一個唔認Gay既中年Gay佬(長文)

話說之前識左個Gay 佬
佢5x歲，普通樣，冇身材

同佢傾完之後覺得佢係唔認Gay既HeHe
佢認為而加Gay界d人好差
Gay做差自己

佢：點解Gay既人要其他人尊重？
係因為Gay既人自己做低自己而要人地尊重.....
例如Gay既人要爭權為平等.......
然後我話：會唔會其實係因為人地一開始冇尊重而導致？
佢話：係Gay佬自己做左錯野，而令到人地唔尊重Gay。

佢就話：其實Gay係錯！呢個世界一直都係陰陽，唔會陽陽，重叫我睇野客觀d同睇清楚個世界先啦。
咁我覺得wtf ，就講：你有陰陽睇法就已經唔係客觀啦！
然後就叫我睇下個世界有咩係陽陽架？冇咪即係錯lo

然後我話：咁你揾已加揾（HEHE）黎識，咁即係你錯啦，咁你又做？你重要拖人落水wo！！
佢：所以我同天父嘈緊

到左呢個時候
我發現原來認識左個唔認Gay既中年Gay佬
What the......